連續第二年獨遊海洋公園 你問我答

你問我盡答

聽晚諗住食咩？

我連續3年生日一個人去 一個人食晚餐

？？
琴日去完冇喺入面食晚飯

喺入面食咗乜？

我叫你做ok?

自己坐纜車會唔會比前後纜車入面嘅人笑

我喱家都係海洋公園好撚悶嘅夏水禮

搭海洋列車
多人起上嚟可能要同其他人一架纜車?

沙雕幾好睇啊

還可以，好多蝗